食麥當勞=支持美國=挑戰國安法

食吉野家=支持日本辱我中華